集思廣益 527 低成本表態方法

現況係 聚人同勇武
都極高成本
重狗之下更加係有武力差距

一係大量人一齊犧牲
而呢個其實時機未到
一係就用創意表態

以前有連儂牆
而家呢？可以做返

1. 連儂牆/貼大字報
2. 塗鴉
3. 周街丟陰司紙感觸國殤
4. 去政府大樓瘋狂排隊
5. 食黃店

拋磚引玉 認真用腦諗策略
咁多人每人丟一條街陰司紙成個香港白雪雪
如果有黃黑仲好
畫面都夠靚啦

有無更多提議
明明連燈係最有創意嘅地方

自推 1

2

3

4 而家要低成本表態！我地人夠！仲要18區！

5

6 創意呀！

7

8

9

10/10

起碼投個票先
【投票區要幫手】你贊成立國安法嗎？

其實而家係咪已經冇曬靜坐，舉手勢，呢啲左膠野，我知黑狗唔會比你聚人，但你靜坐，佢地打你，就全世界都見到，外國左膠係中意呢啲畫面，純粹討論，拋磚勿屌

PUSH

去到最尾又變食黃店當抗爭...

係今日太重狗 要變陣

推呀 用腦呀

有創意都冇用 都冇人去做

今日係有行動力但唔知做咩

港島仲大把手足呀！

變陣！周街丟黃黑旗work唔work

咁點解甘地叫人只買土布會成功？

推